Название проекта: веб-сайт, предоставляющий возможность размещения объявления о продаже товара;

Описание:
- пользователь проходит авторизацию и имеет возможность публиковтать и просматривать объявления о продаже какого-либо товара.
- пользователь имеет возможность обновлять и удалять собственные объявления.

